男朋友如果隔左一年幾後follow返前女 代表d咩？

男朋友如果隔左一年幾後follow返前女但係又偷del已成功接受交友邀請信息 代表d咩？怕我嬲？
佢ig同fb 都開始follow返佢，但係冇傾計嘅 個個女仔都有男朋友

只係因為好奇心？當一個老朋友咁關注，但係又因為唔想我亂諗？？所以del？

d男人好蠱惑傢 你永遠唔知佢地諗咩

你都搵埋個前男打返場友誼波然後del返啲msg囉
有來有往平衡返

d人話 釋懷左 所以再follow返只係當一個朋友咁 好奇佢生活如何

可能都係想做番 fd

成身都睇過曬同我講普通朋友？

就算真係普通朋友 我唔會無啦啦咁有興致搵番個冇聯絡既普通朋友

你諗唔諗住當面問佢？

佢地之前一齊左好耐 我同我前度都係同我一齊好耐
都係和平分手，我調返轉諗 我對我ex又真係有d感情都冇，但係我都想知佢生活如何 ，睇下佢story，我之前冇block左佢 可能和平分手對方冇存在任何怨恨

友誼賽

其實點解你地會知佢前女既ig fb係咩

要知容乜易 開口問都有啦

Byebye

你男朋友係unfollow左重新follow番仲要del通知
唔係咁咩

成件事好特登 你唔鐘意你同佢講囉 睇下佢會唔會寧願你唔開心都要同ex做朋友

其實我都想問
不過我個case係 我個ex開頭block咗我
佢見我男朋友ig del晒d圖 （ex同現任係朋友）
就request follow我 代表d咩

Btw我同現任仲好sweet 我地亦好愛對方
只係現任極少po我上social media

我反而無興趣知我ex ge現況
可能因為你地一齊得耐？
你男朋友同佢ex都一齊過一段長時間？

Same here
幾任都唔會想知佢地現況wtc
冇怨恨亦都唔會想做返朋友
真係唔會無啦啦想睇

啱呀
就算係和平分手都好
我見都唔會想見番d ex
見到都覺得尷尬

其實只係佢忘記唔到 突然之間諗返起佢 想睇下佢最近點

都唔方係咩好男人

掟煲唔掟蓋 得閒做下愛

和平分手 雖則唔係我想
大家仲係朋友有共同圈子間唔中會見

咁又點計

分手吧啦

前女友都試過咁做
之後話錯手

宜家佢去返人哋度囉

釋懷就唔洗del交友邀請記錄
此地無銀